有冇人可以用任何方法幫手拎到831條片?

點跪都好
我睇狗鐵都係唔係俾片
仲會時間一到就第一時間DEL片
既然係咁
有冇內部人士或外部人士可以用任何方法拎到條片?
香港人會多謝你

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

真係出左事就話姐
如果無事個hacker真係多謝返你 不過佢自己玩完

或者已經有人睇左係無死人 所以唔出聲 我唔認為死左人可以瞞到咁耐

pish

7/9機場更新 求求大家

非法取證仲可唔可以做證據?

如果出咗事
佢會唔會已經一早del咗
----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

唔可以
但唔咁做會連證據都冇
真相係唔會因爲你用咩方法取證而改變

Push